有冇絲打成日偷偷地j自己呀哥

哥哥又高又大隻
一熱小小就剩係著條孖通係屋企行黎行去
成日都忍唔住偷影佢再同d姊妹一齊j

我阿哥個頭好油
對腳好粗同生哂疹 J唔落

有呀哥，對你做嘅野完全不能理解

阿哥，你訓啦，唔好ff咁多啦

我有次等呀哥訓左 摸佢下邊 佢扯到勁硬 我仲幫佢含左陣
含含下知佢醒左 佢好舒服咁唔出聲 無幾耐仲叫我口爆 最後佢著返褲 講左句唔該細佬 我就去返自己房了

我j開自己

細佬

我細佬成日偷我著過d底褲

絲打可以試下搵我
我有少少肌肉

呢個分明係阿哥ff自己個妹啦

屌你

你又知你大個我？我要哥哥嫁

睇個名都知

體育台

樓主好靚女

可惜有四隻手

如果得返2隻手我真係乜都做唔到

醒醒吧，你根本冇呀哥

基